仲有4場，班黃絲反占狗就要玻璃心碎了

因為我皇又要champ+fmvp了

班唔睇波嘅黃絲偽球迷好快就潛入地核

我初初都係依個名

我早排先改

pish

ok

反占條路唔易行，唉

玩具撚，是但啦

撑占吧